覺唔覺戴口罩戴得多個人會越嚟越柒？

成面面油不過條街靚女多左就係真既

樓豬無人理

又賴

戴眼鏡
戴帽 （好少出街懶得洗頭）
戴口罩

戴半日 啲瘡出晒黎

覺得自己又臭又油

本身靚仔底戴完口罩戴係會扣左D分
利申: 個樣生得同松本潤有幾分相似
冇人有同感咩？

你咪理緊我囉
隻抽呀